聽日有冇party rm等人用

12:00後 咩地點都ok
希望即pay